**永恆的BLOODS**（**BLOODS**）是[日本二人組合](../Page/日本.md "wikilink")[近畿小子的第](../Page/近畿小子.md "wikilink")16張[單曲](../Page/單曲.md "wikilink")。於2003年4月9日由[傑尼斯娛樂唱片公司發行](../Page/傑尼斯娛樂.md "wikilink")。

## 解說

本單曲是這幾年難得一見，讓人感到開朗清爽印象的作品。承著在發售前兩年2001年及2002年[桑田佳祐之名](../Page/桑田佳祐.md "wikilink")，作品與這個擁有大受歡迎紀錄的[可口可樂活動主題曲姿態攜手出現](../Page/可口可樂.md "wikilink")，所以在[Oricon銷量榜的首批銷量比上張單曲超前](../Page/Oricon.md "wikilink")，總銷量更超越上兩張單曲大受歡迎。

本單曲與上張單曲一樣，初回版及通常版的唱片封面不同，收錄歌曲也有所不同。初回版的歌詞本連內附照片共有6頁；而通常版則只有4頁。而收錄歌曲方面，初回版收錄A面曲、c/w曲，及兩首歌曲的純音樂版本合共4首；而通常版則沒有收錄兩首純音樂歌曲，取而代之是一首加送的歌曲，合共3首。

在[音樂錄影帶方面](../Page/音樂錄影帶.md "wikilink")，本年所發售過的3張單曲「**永恆的BLOODS**」、「**[把夢想留給心把愛留給你／閃耀☆渴望](../Page/把夢想留給心把愛留給你/閃耀☆渴望.md "wikilink")**」、「**[薄荷糖](../Page/薄荷糖_\(唱片\).md "wikilink")**」及1張專輯「**[G
album -24/7-](../Page/G_album_-24/7-.md "wikilink")**」的收錄曲『Bonnie
Butterfly』，共4首歌曲的音樂錄影帶首次綴合成為一個含故事性的[音樂電影](../Page/音樂電影.md "wikilink")『鏡中的六月』。本單曲的一部份提及[剛本為一名活於](../Page/堂本剛.md "wikilink")2003年的青年，因一次時空交錯的機會下，誤打誤撞地到了1970年[光一的家裡](../Page/堂本光一.md "wikilink")，與光一一家人渡過了一天的時光。

順帶一提的是本年發售的KinKi Kids唱片，在封面的右上角均會印有一個小型標示寫著「**KinKi Kids
2003**」。本單曲的標示是紅色的。

## 名稱

  - 日語原名：**BLOODS**
  - 中文意思：**永遠的氣質**
  - [香港](../Page/香港.md "wikilink")[正東譯名](../Page/正東唱片.md "wikilink")：**永遠的BLOODS**
  - [台灣](../Page/台灣.md "wikilink")[艾迴譯名](../Page/艾迴唱片.md "wikilink")：**永恆的BLOODS**

## 收錄歌曲

### 初回版收錄歌曲

1.  **永恆的BLOODS**（**BLOODS**）
      - ※堂本光一參與演出的[日本](../Page/日本.md "wikilink")[可口可樂](../Page/可口可樂.md "wikilink")[廣告](../Page/廣告.md "wikilink")『No
        Reason\! Coca-Cola 2003』主題曲。
      - 作曲：[堂島孝平](../Page/堂島孝平.md "wikilink")
      - 作詞：[淺田信一](../Page/淺田信一.md "wikilink")
      - 編曲：[ha-j](../Page/ha-j.md "wikilink")
      - 弦樂編排：村山達哉
2.  **Funky Party**
      - 作曲：[久保田利伸](../Page/久保田利伸.md "wikilink")
      - 作詞：[Satomi](../Page/Satomi.md "wikilink")
      - 編曲：[杮崎洋一郎](../Page/杮崎洋一郎.md "wikilink")
3.  **永恆的BLOODS (Instrumental)**
      - 作曲：堂島孝平
      - 編曲：ha-j
      - 弦樂編排：村山達哉
4.  **Funky Party (Instrumental)**
      - 作曲：久保田利伸
      - 編曲：杮崎洋一郎

### 通常版收錄歌曲

1.  **永恆的BLOODS**
2.  **Funky Party**
3.  **不要看那朵花**（****）
      - 作曲：[Ooyagi Hiroo](../Page/Ooyagi_Hiroo.md "wikilink")
      - 作詞：Ooyagi Hiroo
      - 編曲：Ooyagi Hiroo

[Category:近畿小子歌曲](../Category/近畿小子歌曲.md "wikilink")
[Category:2003年單曲](../Category/2003年單曲.md "wikilink")
[Category:飲料廣告歌曲](../Category/飲料廣告歌曲.md "wikilink")
[Category:2003年Oricon單曲週榜冠軍作品](../Category/2003年Oricon單曲週榜冠軍作品.md "wikilink")